關於日本酒店問題

想問下提供有限客房清潔服務係咩意思

我地撚知咩

咁應該間間嘅意思都唔同

掉垃圾 執返好張床 被鋪 普通打掃下個d

我估係話如果客人連住幾晚，佢唔會幫你執床換床單被袋，只會做啲簡單嘅清潔（吸下塵掃下地）咁囉，你間幾星酒店？

唔會幫你執服，除非你倒瀉野之類

執房

間間唔同個喎，你唔問返你間酒店